[文宣方向]拎今年警察預算放曬去醫療度,可以起多幾間醫院, 老人白內障駛排2年,生仔唔駛咁迫

仆街政府重要CUT

推

屌你公立嗰啲真係郁啲都排幾年

曾俊華做財政司嘅時候有個10年醫院計劃㗎

Cut軍費可以每人派多兩萬

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

邊有咁多醫護人手

美印最新嘅防衛協議中, 買單都係30億美金,即係二百幾億港銀咋.
邊有地方治安要用咁多,擺明係用翻香港嘅錢嚟做大軍南下嘅軍費嚟打柒返香港人.
豬奶人很低賤的.